唔好再死圍狗屋！

[repost]

真正be water方法，敵進我退，vice versa
不要戀戰
幾有道理，可以參考下

入黎討論下

淨係圍狗屋，對狗狗影響唔大

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

我地人數人力有限，圍唔到幾耐的

之前已經有個post講過呢樣野有幾千正皮
由今日開始真係唔好再死圍狗屋

Push

搞機場係和理非嘅升級版其實真係要做一次勁嘅，但唔知點解上次完左之後就無乜人再提，明明成效唔錯

圍狗屋最大意義係可以俾示威者以相對較低風險掉下野放下火黎發蝕下

狗屋遠不及中資

圍狗屋真係有啲浪費氣力咩都做唔到又無乜效果
人地又完全唔會驚，明知我地唔會衝

今次我地預入唔到機場入面啦
所以黎緊目標係大量人搭車揸車 令交通擠塞
咁啲空管就返唔到工

有用PO 推

發洩完好走喇，唔好圍成日再久唔久嗌下口號

但黎緊24號同kt撞左，有一邊話取消、一邊話朝早搞完直落。太亂，要搵日咩都無再搞。

參考下，再討論下其他方法

想訓了，有無人幫推

push
同場加映
[行動方針][長文慎入] 要Be Water 就Be 到底

死圍狗屋唔走其實好撚高風險
遊擊發洩都還好

圍得黎又無真正行動真係完全送頭比人

啱 推

特別係灣仔，幾乎每次圍警總都岀事

圍狗屋係幾多人都無用、唔安全！

班狗依家仲要好鐘意高處開槍！圍狗屋比多個玩法人地做鳩我地！有地理位置優勢真係無得玩！